午。

finish 打包不浪費

咁少就食埋佢啦，浪費膠兜呀

有半碗 我唔敢食飯

咁邊個食你打包嘅飯呀

🐕

豬持打包

原來係咁

好想食帶子呀

正得返飯